(迷)覺唔覺由x妮做戲愈黎愈柒

好浮誇
定係因為我唔中意佢

agger

成日做黎做去都係個種表情 睇到麻木

Agger